藍屍5毛成日話人好戴口罩

以後大家可以咁覆佢~

睇卡通睇上腦

其實點解要戴口罩CC縮縮？

輕鬆下姐，互吊吊到攰

貼呢張就得

衝嘅保護自己
唔衝嘅保護其他人

唔建議用呢張
人地問你做乜戴口罩
但係你8個有5個係露口

衝嘅點保護自己？怕點相定煙霧彈？
唔衝嘅點樣因為戴個口罩就保護到其他人？
成件事好柒成班口罩黨又要做又要縮埋一舊

d 速龍暴徙用豬咀添啦

右上 epic fail

咁點解黑警唔使有編號？

戴唔戴口罩都可能比黑警屈鳩你暴動，咁點解要咁容易比黑警搵到目標人物？記住查案拉人係黑警責任，市民無需要配合，而家係你想拉鳩我，唔係我想比你拉

點解飛虎隊又要戴口罩？

主要係隱藏身份呢個POINT姐~超人都係隱藏身份嫁~同埋輕鬆下~玩下姐~唔洗咁認真~

咁撚驚就咪撚出黎啦 成個懦夫咁扭扭擰擰

Clean account
Blocked

我就係612 企前線無口罩俾人扑濕嘅肥仔

我都係612 企前線無口罩俾人扑濕嘅肥仔

仲要有一個直頭乜鳩都沒戴

怕點相,會秋後算帳
衝完有機會要退,就入返堆唔衝既人群中,都係防點相
其實你都啱既,咁不如你up你張相上黎呀,咁我地可以知你係咩樣,唔洗CC縮縮係個MON前指指點點

唔畀黑警點相呀